李城讓賽讓到咁 阿妓唔贏都對唔住自己啦

出個乜鳩野陣呀屌你老母人渣士

有土耳其佬內褲都唔用

底褲 Under

竟然咁對自己唔住

Under靚助攻
Vardy靚波

最靚係Tielemans嗰下

阿迪達吹大左

點解作為一個香港球迷今時今日仲會捧阿狗
廢都算 仲要奶共
真係多謝你班7頭深夜睇輸波

真係然5到

燈神屈dee

屈dee又燈/神仙又出手

串鳩阿狗唔用土耳其人